想化作塵埃

帶著和你的回憶
帶著你許下的承諾
帶著想和你一起想要完成的事
讓悲傷都消失於空中

和你有緣無分的人上

發生咩事，比我了解下可以嗎？

多謝你巴打

我喜歡上了一個永遠不能擁有的他
我張開保護網 保護他和自己不要做錯的事情
他一步一步靠近 超越我的每一條防線
使我以為我在錯的時間踫上了對的人

然後 再不留一絲餘地的一把將我推開 關上了門

絲打，聽落似係你太chur?之後比人飛左?

建議當學習啦，對住一個人，你有萬般理由，都唔可以太過控制佢既自由

你說得對
就當是上了一課
學會要從此以後獨當一面面對自己的生活

(但我唔係因為太chur所以比人飛)

姐係點呀
講黎聽下啦，又冇人知你邊個